美國記者係假，大家send資料去就賴野了

有心就自己上美國新聞網站報料

請起底

點解無資源到
要由你依個on9仔 acc 嚟帶風向

比撚晒元朗班冚家拎